其實利希慎只係一條靠賣鴉片起家既撚樣 憑咩用佢個名幫條街改名？

賣鴉片害死咁多人
仲可以將條街改名記念佢
係咪傻撚左？
本質同係中國起間屋叫田中義一部屋無分別
點解你地忍到

共產黨喺南泥灣種鴉片添 大把人親共 十幾億人忍左幾十年

成功洗底呀

發財立品洗底，大把有錢佬都係咁啦
而家果堆冇讀過書的榮譽博士

做合法毒販做到買咗成個大半個銅鑼灣同鵝頭山，英國人梗係畀面佢

渣甸都係賣鴉片的
佢又有街丶又有洋行丶又有炮台添

商業加軍事混合組織係近代革命戰爭重要力量來架

你睇下澳門

竊勾者諸 竊國者侯

百份

受仔
洗米

竊國者誅

佢賣者自己唔食

同賭錢一樣傻既先賭

死的是支那人

所以係做好事

屌

係竊鉤者誅

自己都講錯咗

sorry 無資格做中國人

同開賭場一樣有強姦冇局賭呀

自己去食怪得邊個

而家骨場酒吧就多啦 都好多人冇去

btw希慎已經係極少屌後生既地產商

呢個我信暗黃

希慎d人好多外國名校畢業

見佢地都冇狂屌後生

入去希慎避d保安都冇咩點

不過始終要做生意 咪好低調

以往都唔見希慎奶

駁5刀

無得做中國人太可惜了

利家都似好少新聞瀨支那

港英果都好少啦 但主權變左都要打下交道

買起左條街就可以幫條街改名
好似係